Ze waren meestal van een misdrijf karakter; bestaande uit de pen waarmee een beroemde vervalsing was geweest gepleegd, een voorname scheermes of twee, enkele lokken haar en meerdere manuscript bekentenissen geschreven onder veroordeling, - waarop Mr. Wemmick hechtte er bijzondere waarde aan om, om zijn eigen woorden te gebruiken, 'iedereen van hen, mijnheer. "
